【即時討論】銅鑼灣現場

最新消息：犬隻扮示威者拉人

銅鑼灣防暴警突擊捉人 有示威者血流披面

晚上9時半，示威者又轉戰銅鑼灣，現已有數百人聚集，防暴隊突出現捉人，有示威者伏地流血。

消息指，假扮示威者的警員為飛虎隊，街坊王先生指他途經軒尼詩道至波斯富街交界時，見到數十名黑色衫混入示威者群內，他們戴着防毒面罩，挑起打鬥，之後伸出棍狀物毆打示威者，未幾大批防暴警從大街小巷衝出，制服示威者。他斥警方的行為太無恥。